有冇巴絲有興趣一齊玩ICO上車

忠告: ICO屬高風險投資 你有可能損失全部資本

小弟上次玩咗隻叫Utrust(UTK)嘅ICO
Public Sale果陣US$0.065 最高峰試過上到1蚊幾 升幅十幾倍 揼咗幾皮嘢落去 依家都幾和味(已可以上車) 最近又有高質ICO 有興趣TG: alexlee5354 大額可面議
冇需入會/層壓/傳銷/洗錢免問

小弟曾經營礦場 對各種cryto行情/ blockchain技術均有深入研究 最近因礦場經營獲利 轉為投資ICO(首次代幣發行) 見利潤不錯 分享給各位巴絲

什麼是首次代幣發行（ICO）、比特幣（Bitcoin）及其他「加密貨幣」:

UTK走勢：

UTK ICO Public Sale:

可唔可以送一兩粒比我試下

見巴打你咁有誠意 比個ETH地址嚟 我send比你

有無TG? 想玩

lm我想想要粒

lmlm 利申：得少少eth 同ltc

開咗gp